% Preambel mit Einstellungen importieren
\input{preambel}

% Dokumenteninfos importieren
% In docinfo.tex sind Titel, Autor, Abstract zu definieren
\input{docinfo.tex}

% Literatur-Datenbank
\addbibresource{literatur.bib}   % BibLaTeX-Datei mit Literaturquellen einbinden

\begin{document}
\frontmatter

% Römische Ziffern für die "Front-Matter"
\setcounter{page}{0}
\changefont{ptm}{m}{n}  % Times New Roman für den Fließtext
\renewcommand{\rmdefault}{ptm}

% Titelblatt
\input{titelblatt}

% Inhaltsverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\pdfbookmark{\contentsname}{Contents}
\tableofcontents

% Korrigiert Nummerierung bei mehrseitigem Inhaltsverzeichnis
\cleardoublepage
\newcounter{frontmatterpage}
\setcounter{frontmatterpage}{\value{page}}

% Arabische Zahlen für den Hauptteil
\mainmatter

% Den Hauptteil mit vergrößertem Zeilenabstand setzen
\onehalfspacing

% ------------------------------------------------------------------
% Hauptteil der Arbeit
\input{chapters/chapter01} % Externe Datei einbinden
\input{chapters/chapter02} % Externe Datei einbinden
% ------------------------------------------------------------------

\label{lastpage}

% Neue Seite
\cleardoublepage

% Backmatter mit normalem Zeilenabstand setzen
\singlespacing

% Römische Ziffern für die "Back-Matter", fortlaufend mit "Front-Matter"
\pagenumbering{roman}
%\setcounter{page}{\value{frontmatterpage}}
\setcounter{page}{0}
% Abkürzungsverzeichnis
\addchap{\hsmaabbreviations}
things
\input{chapters/abkuerzungen}

% Tabellenverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmalistoftables}
\listoftables

% Abbildungsverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmalistoffigures}
\listoffigures

% Listingverzeichnis erzeugen
\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmalistings}
\lstlistoflistings

% Literaturverzeichnis erzeugen
\begin{flushleft}
\printbibliography
\end{flushleft}

% Index ausgeben. Wenn Sie keinen Index haben, entfernen Sie einfach
% diesen Teil.
%\cleardoublepage
%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\hsmaindex}
%\printindex

% Anhang. Wenn Sie keinen Anhang haben, entfernen Sie einfach
% diesen Teil.
\appendix
\input{chapters/anhang_a}

\end{document}
